<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="style.css"?>

<root>

<post>
<subject>Trevlig resa</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1253217399</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Hejsan!
Hoppas resan blir angenäm.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Ingvar den vittfarne på nya äventyr</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1253564674</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Programförklaring för bloggen Ingvar den vittfarne på nya äventyrIngvar den vittfarne gick i viking på 1000-talet och reste till Gårdarike (Ryssland) och Särkland (Mellanöstern, Arabien). För att hedra denna vikingatida namne så lånar jag hans tillmäle till denna blogg. Jag flyttar från Sverige till Singapore i slutet av september 2009 och i denna blogg så tänker jag beskriva mina upplevelser i, och erfarenheter av, det nya landet.Håll till godo!Anders Ingvar Larsson
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Sista dagarna i Sverige</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1253819054</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu närmar sig avresan, som är på måndag (28/9) och jag har ett hem att avveckla. Under flyttstädningen hittade jag &lt;a href="http://en.wikipedia.org/wiki/101_Uses_for_a_Dead_Cat" target="_blank"&gt;några trevliga böcker&lt;/a&gt; som &lt;a href="http://anniica.blogg.se/" target="_blank"&gt;Annica&lt;/a&gt; ska få. Idag var sista dagen på jobbet och mina spränglärda kollegor sköt en kula genom en Rubiks kub och höghastighetsfilmade händelsen. Så här går det då:&lt;img src="ingvar?ShowFile&amp;amp;image=1253818280.jpg"/&gt;Vackert!Ni som inte redan insett det så är Rubiks kub ett av mina stora intressen. Jag driver &lt;a href="http://www.svekub.se" target="_blank"&gt;Svenska kubföreningens hemsida&lt;/a&gt; och är &lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/p.php?i=2003LARS01" target="_blank"&gt;mycket aktiv på tävlingar runt om i världen&lt;/a&gt;. Kuben kommer att dyka upp fler gånger i denna blogg, var så säker. 
</content>
<comments/>
<images><image imageid="2" galleryindex="" groupnumber=""><src>1253818280.jpg</src><type>jpg</type><width>295</width><height>235</height></image></images>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Imorgon bär det av!</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254082105</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Sista natten i Sverige. På hotell! Jag trodde att jag skulle få någon lugn stund i helgen och bygga upp mer reseångest, men det har varit fullt upp. Det tar tid att avveckla ett hem. &lt;a href="http://www.facebook.com/profile.php?id=1449636260&amp;amp;ref=search&amp;amp;sid=627474025.3003561867..1" target="_blank"&gt;Min bror&lt;/a&gt; hjälpte mig att tömma det mesta ur lägenheten under fredag kväll - lördag morgon. Men "lite småpyssel" varade ända fram till söndagskvällen. Nu återstår bara några detaljer - överlämna de flyttkartonger som ska med till Singapore till transportfirman, slänga det sista, packa väskan färdigt (den är redan provpackad!), lämna lägenhetsnycklarna till pappa och sedan iväg till flyget. 
Med tanke på allt som måste klaras av före resan så har jag inte hunnit med att leta bostad i Singapore. Min nya arbetsgivare bjuder på hotell de första två veckorna, men sedan är jag på egen hand. Jag har kontakt med en bostadsförmedlare därnere, så vi får se hur det går. Dock siktar jag på något &lt;a href="http://www.singaporeexpats.com/singapore-property-pictures/condo/regent-park.htm" target="_blank"&gt;i den här stilen&lt;/a&gt;. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Mattias Claesson</author><timestamp>1254150412</timestamp><message>Skall bli intressant att följa den här och se vad du egentligen gör där borta och hur det går! :)Min största fråga är: kommer du ta dig till några kub-tävlingar?//MCP.S. En fröjd att läsa ordentlig svenska någonstans som omväxling
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1254221748</timestamp><message>Tack. Jo, det lär bli flera tävlingar i Singapore med omnejd!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254222206</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag anlänt till &lt;a href="http://www.millenniumhotels.com.sg/copthorneorchidsingapore/" target="_blank"&gt;hotellet&lt;/a&gt;, och köpt 24h uppkoppling för hundralappen, efter en lång resa. Givetvis försov jag mig i morse, visserligen endast tjugo minuter, men i alla fall. Det blev ett snabbt uppvaknande. Min resa gick bra och jag blev upphämtad av Danny, som jag ska jobba med, på flygplatsen. Mina kolli som ska flygfraktas ville de först skicka till Vancouver, men det har nu förhoppningsvis rättat till sig. Jag ska nu ut och leta lite mat för att senare kontakta bostadsförmedlaren och &lt;a href="https://app.epscapp.mom.gov.sg/frontend/mainappointment/fe_main.aspx%20" target="_blank"&gt;Ministry of Manpower&lt;/a&gt;. Och antagligen ett dopp i poolen. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1254248849</timestamp><message>Jag hjälpte Anders med flygfrakten. Som tur var såg jag att det stod Vancouver som destination i underlaget, så jag ringde till Travel Cargo och påpekade det. Han som svarade verkade först inte bry sig, sa att det bara var någon gammal mall som använts och att det nog inte var något problem. Men ..... när han insåg att det var fel pris (dvs för lågt) så vaknade han till liv och lovade att snarast skicka ett nytt underlag. Hoppas att lådorna kommer fram !
</message></comment><comment commentid="1"><author>Eva</author><timestamp>1254256637</timestamp><message>Tråkigt att Du flyttar Anders! Det blir tomt.... Men Du får vara med om ett äventyr. Vi ses ju snart i alla fall! Tack så väldigt mycket för lamporna, de är väldigt fina och gula! Kram Eva
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Första dagen</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254321313</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag vaknade man upp efter första natten i främmande land och undrar vad man gör här. Förhoppningsvis så fortsätter det inte på det viset i 2,5 år...Hotellet ligger lite avsides, men det ordnas med bussning till Orchard Road&amp;amp;shopping. Idag var en tidsomställningsdag med skoinköp, en eftermiddagstupplur, en tur i gymet och i&amp;amp;vid poolen innan det var dags för middag med Hazel och Danny. Det är Hazel som fixat finansieringen till min vistelse här och Danny ska jag jobba med. Som lök på laxen så är de två gifta med varandra. Annars missade jag &lt;a href="http://www.straitstimes.com/Breaking%2BNews/SE%2BAsia/Story/STIStory_436341.html" target="_blank"&gt;den stora händelsen i regionen&lt;/a&gt;. Jag tror att jag satt och knappade på en dator när det skedde utan att märka någon. Jag får skylla på tidsomställningen.Imorgon är första dagen å nya jobbet. 
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Mat &amp; flyttkartonger</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254493486</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Efter några dagars suktande så har jag precis nu öppnat den flaska Highland Park (16y) som jag köpte i Frankfurt. Sláinte! Mina måltider intar jag nästan helt på universitetsområdet. Prisbilden där är betydligt bättre än på annat håll. Vad sägs om en lunch för 15-20 kr? Fast då får man trängas med studenter i trettiogradig värme. Det lär bli mer pratat om mat i denna blogg. Mat är gott. Mat är viktigt. Bäst uttryckt i den kinesiska hälsningsfrasen: Har du ätit?Idag fick jag mina fem flyttkartonger som har flugit med Thai. Själv åkte jag med Singapore Airlines. Transporten var endast ordnad till Changi Airport, Singapores flygplats, och därifrån skulle jag själv ta bråten genom tullen och transportera den vidare. Dock finns det alltid tjänstvilliga personer som för en ersättning kan göra det som man inte själv vill. Wei Wei, som jobbar på personalavdeningen, var kontaktperson för sändningen och hon fixade en transportör som kunde ta godset genom tullen och transportera det till mitt kontor för det facila priset av 250 kr. Tullen ville ha drygt denna summa för att administrera det hela. Allt gick väldigt smidigt, trots att sändningen ett tag var på väg till Vancouver, och kartongerna var inte onödigt tilltufsade.Hittills har allt gått som på räls; fast nu i helgen blir det stora elddopet. Jag ska på lägenhetsvisningar och bestämma mig för var jag ska bo.Javisst ja, jag höll på att glömma att nämna att det var en stor jordbävning alldeles i närheten nyligen. Den kändes i Singapore och oroliga människor utrymde byggnader som skakade. Själv märkte jag inget. Får skylla på tidsomställningen. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1254568018</timestamp><message>Skönt och höra att lådorna kom till SIngapore och inte till Vancouver eller någon annan stans. Hälsningar från stugan på Arnön. Är där med Tommy, Uwe, Danne och Torleif. Grabbträff med andra ord. Snart dags för lunch ock kanske något att dricka därtill.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Någonstans att bo</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254577630</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag nu fixat någonstans att bo! Området har en &lt;a href="http://www.heritageview.net" target="_blank"&gt;hemsida&lt;/a&gt;, men bättre bilder finns &lt;a href="http://www.singaporeexpats.com/singapore-property-pictures/condo/heritage-view.htm" target="_blank"&gt;här&lt;/a&gt;. Det var snabba ryck. Trots alla råd om att kolla flera lägenheter i flera områden och ta god tid på mig att fatta ett beslut så tog jag den första, och enda, lägenheten jag blev visad. Det var ett unikt erbjudande enligt förmedlaren - och jag gick på det. Nu har jag skrivit på för två år för en möblerad trea på 13:e våningen för 15000 kr/mån. Inflyttning är 18 oktober. Ni är alla välkomna på inflyttningsfest. Var dock inte oroliga, jag har bara fem flyttkartonger som behöver bäras!När jag varit i Singapore tidigare på tjänsteresa så brukar jag första kvällen släpa med eventuellt resesällskap till den indiska restaurangen Maharajah vid Boat Quay där jag inmundigar Rogan josh, vitlöksnan och Tiger beer. Det sover man gott på efter en lång flygresa. Denna gång gick jag inte dit förrän idag.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Att få jobba</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254837095</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag har en ny milstolpe passerats i och med att jag har hämtat ut mitt Employment Pass. Byråkrati finns det här i mängder - men allt har fungerat smidigt. Imorgon ska jag försöka fixa mobiltelefon. De har specialerbjudanden under denna vecka för anställda vid universitetet. Jag funderar på en Sony Ericsson T715. De utgår ifrån att jag skaffar en Ericsson-telefon...Efter att ha varit i Singapore i mindre än en vecka så har nu första besöket annonserats. Det är brorsan med familj som på vägen hem från Nya Zeeland stannar till sista helgen i mars nästa år. Varmt välkomna!
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Papper som ska vändas</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255005775</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Jag har nu lyckats föra över pengar från Nordea till min bank härnere, DBS. Jag begärde överföringen i fredags och i tisdags hade jag pengarna här. Och detta helt och hållet via Nordeas internetbank. Tänk vad enkelt det är ibland. Fast alla saker går inte lika fort. Det tar runt två veckor att trycka upp visitkort och fixa mitt universitetsidkort. Vidare så ska jag bli ersatt för mina resekostnader; en procedur som också beräknas ta två veckor. Eftersom papper ska vändas några gånger så kan man kanske ha förståelse för detta, men enligt uppgift så ska det ta mer än tre veckor att få igenom ett autogiro mellan två konton i samma bank. Svårförståeligt. Idag gick jag med i &lt;a href="http://www.nus.edu.sg/staffclub" target="_blank"&gt;Staff Club&lt;/a&gt; vid universitetet, och deras medlemskort tar en månad att fixa fram...Staff Club orndar med en promenad i Little India på lördag med avslutande middag. Att få sig en dos indisk kultur när &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Diwali" target="_blank"&gt;Deepavali&lt;/a&gt; står för dörren blir nog inte så dumt. Senare på lördagskvällen ska jag träffa Martin, en annan svensk i förskingringen, och några av hans kollegor för att ta en öl. Eventuellt blir det även ett kubmöte i helgen. Det vankas kubtävling sista helgen i november. Nu har jag en T715 med telefonnummer +65 9815 4442.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Torgny</author><timestamp>1255079061</timestamp><message>Det ska bli ett nöje att följa dina äventyr vi din blogg.
Men, du vet väl vad som hände Ingvar den vidfarne och hans följe? Iofs. finns det gott om plats för nya ingvarsstenar på Södertörn.
</message></comment><comment commentid="1"><author>Torgny</author><timestamp>1255083521</timestamp><message>Utifall du läser detta. Vi jagar för fullt efter det efterfrågade, en stor del av organisationen är inblandad (inkl. högsta ledningen).
</message></comment><comment commentid="2"><author>Anders</author><timestamp>1255265898</timestamp><message>Jo, vi vet alla vad som hände. Ingvar den vidfarne blev ihågkommen, hittills i ett millennium. 
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Dagen efter</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255266143</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag var första dagen med en baksmälla. Den orsakades av några öl i kvarteren bakom Boat Quay tillsammans med några andra expats (svensk, indonesier, belgare, franasman, indier). Således blev söndagen ganska lugn, men jag hann i alla fall med ett besök på IKEA och fick mig till livs köttbullar med lingonsylt samt en mazarin till kaffet. Gymmet, poolen och Kinesen av Henning Mankell fick sig också sina beskärda delar. Innan ölen igår så var jag på en tur i Little India, bland bazarer och friterade bananer, som förberedde sig inför Deepavali. Det var ungefär som svensk julskyltning med tingeltangel till salu. Åt även kulinariska anrättningar på den indiska restaurangen &lt;a href="http://www.thebananaleafapolo.com/" target="_blank"&gt;The Banana Leaf Apolo&lt;/a&gt; där tallriken bestod av bananblad.I morgon, måndag, ska jag hälsa på svenska ambassaden och se hur de har det.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1255368306</timestamp><message>Bra att du äter och dricker dig igenom Singapore så att du kan rekommendera de bästa ställena när vi kommer på besök. Ikea med köttbullar och lingon kan vi redan, men annars är vi nog öppna för de flesta förslag.
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1255529022</timestamp><message>Ok, lär er att äta med pinnar!
</message></comment><comment commentid="2"><author>Göran</author><timestamp>1255544709</timestamp><message>Lovisa gillar att äta med pinnar och har övat en hel del . Resten av oss får väl börja träna ......
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Kultur</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255529445</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Sedan igår så bor jag på Visitors' Lodge, ett stenkast från min arbetsplats. Det är lite annorlunda än hotellet som låg trekvarts bussfärd från universitetet. Ikväll var jag på teaterföreställning med NUS Stage, en studentteatergrupp som satsar seriöst. Det var fem korta pjäser under rubriken It's Complicated. Detta hade de illustrerat med en Rubiks kub! Jag kunde inte låta bli att skriva i utvärderingsformuläret att kuben inte alls är komplicerad. Pjäserna var småroliga och till viss del underfundiga.Jag håller på att försöka öppna ett konto hos nätmäklaren Avanza, men det visar sig inte vara så lätt att göra det via nätet...
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Eva</author><timestamp>1255631697</timestamp><message>Visitors lodge, är det där du ska bo "permanent"? Eller är det något tillfälligt? Låter ju så på namnet. 
Appropå kuben, vad hade den med teaterföreställningen att göra?
 
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1255705373</timestamp><message>Det är endast tillfälligt. På söndag flyttar jag till en mer permanent adress.Kuben
skulle väl illustrera att tillvaron är komplicerad. Annars var den inte
med annat som småkuber på scenen som skådespelarna använde som
rekvisita.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Första kubtävlingen</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255705439</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag varit på min första kubtävling. Det var NUS Mathematical Society som hade sin årliga Rubikskubtävling. Jag kom på en hedrande fjärdeplats. Tävlingsformatet var lite annorlunda än vad jag är van vid. Det var tre omgångar. Första omgången bestod i att lösa 2x- och 3x-kuberna i en följd och totaltiden räknades. Fem gick vidare till nästa omgång, som bestod i att lösa 2x, 3x- och 4x-kuberna i en följd. Tre gick till finalen som bestod av att (endast) lösa 5x-kuben. Vinnartiden var någonstans runt 3:30, där tvåan endast var någon sekund långsammare.Igår (torsdag) tog nya ägaren över lägenheten på Jägargatan och jag kvitterade ut nycklarna till min nya lägenhet i Singapore - det blir inflyttning på söndag. Ägarna till lägenheten flyttar till Hong Kong, och nu hyr ut den till mig. Då stockholmslägenheten är helt såld så har jag lite pengar att placera - och har nu börjat den uppgiften på Avanza.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1255886770</timestamp><message>Var det fler än fyra deltager med? :-)
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1256213760</timestamp><message>Vi var faktiskt 12 stycken, eller något sådant!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Åter uppkopplad</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1256214214</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag en bredbandsuppkoppling (nåja, 2 mbps) i mitt nya hem! Jag flyttade in i söndags och har sedan dess fått surfa på jobbet. Tills nu. Jag har även ordnat med kabelteve. El- och vattenleverantör finns det bara en av i Singapore, så elräkningen lär bli hög, har jag hört. Så man ska vara försiktig med luftkonditioneringen - den slukar watt. Idag var första dagen som jag glömde stänga av ett av aggregaten när jag gick till jobbet. Det kommer antagligen att hända fler gånger. Jag har inte provat gymmet ännu, men väl två av poolerna. Nu ska jag städa lägenheten; det är inte klokt vad man kan sprida ut ett fåtal saker. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Dr Daniel</author><timestamp>1256280695</timestamp><message>"Så man ska vara försiktig med luftkonditioneringen" - antar det är därför du har tillgång till två pooler. Lägenhetsområdet ser ju otroligt fint ut!
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1256556454</timestamp><message>Jo, området är inte alls dumt. Dessutom har vi fyra pooler ;)
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Efter jobbet</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1256738479</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>I måndags kom jag hem lite tidigare än vanligt. Mötet på DSO slutade strax efter fem och jag fick skjuts hem. Arbetstiden är 8:30-18:00 må-to och 8:30-17:30 fr; vilket innebär 42-timmarsvecka. Lediga lördagar verkar vara ganska nytt här. Väl hemma tog jag tio rundor i en av poolerna och läste sedan en stund i solstolen. Därefter blev det middag i det närmaste &lt;a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Hawker_centre" target="_blank"&gt;Hawker Centre&lt;/a&gt;. Fast det är egentligen ingen riktig Hawker Centre, eftersom den är inomhus. Där blev det japanskt; en bentolåda Teriyaki Salmon som även innehöll kyckling. Väl hemma blev det en dust med datorn, innefattande &lt;a href="http://blog.malaysiancube.com" target="_blank"&gt;hotellbokning i Kuala Lumpur&lt;/a&gt; och uppkoppling av Skype. Med Skype ringer man billigt!Idag gick jag direkt till univeristetets pool och tog några länger innan middagsdags vid restaurangen i anslutning till Staff Club. Där blev det torsk med Golden Garlic. Mums. Sedan slank jag upp till Staff Club och Prince Edward Tavern, tog mig några öl och läste igenom Janaínas utkast till licentiatavhandlingen. Det började gå lite trögt när fjärde ölen antingen var halv-full eller halv-tom. Jag har fått en facebookvänförfrågan från Mátyás Kuti. Han har uppenbarligen skickat förfrågningar till alla kubare han hittat. Intressant. 
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Helgmiddag</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1257075199</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Ett stenkast från min lägenhet ligger &lt;a href="http://www.visitsingapore.com/publish/stbportal/en/home/where_to_eat/dining_precincts/rochester.html" target="_blank"&gt;Rochester Park&lt;/a&gt;, ett tämligen nytt och trendigt område med flera ställen att äta mat på. Så i fredags skippade jag Hong Kong Noodles för lite mer västinspirerad mat. Jag började med nummer ett: One Rochester. Jag satt i trädgården med mycket grönska och vattenfall omkring mig. Måltidsdrycken blev vin. Listan innehöll enkom obekanta namn, så jag tog ett på måfå: Vina Tabali. Det serverades alldeles för kallt, och när det väl var i rätt temperatur så var det inte speciellt gott. Som förrätt tog jag fransk löksoppa. Det var lök i soppan, men i övrigt var den långt ifrån de franka löksoppor jag smakat tidigare. Men den var god för det. Till huvudrätt hade jag lamm. Lammkött, mmmmm. Desserten blev Lime panna cotta. Kalaset gick på 425 spänn. Därefter drog jag till Holland Village och tog en öl på Wala-Wala. 
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Ikea och Weiqi</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1257262146</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>I går fick jag julreklam från Ikea i brevlådan med rubriken "smörgåsbord". För att kulturellt motverka detta så började jag en nybörjarkurs i &lt;a href="http://weiqi.org.sg/" target="_blank"&gt;Weiqi &lt;/a&gt;(Go) ikväll. Kursen är nog lite för elementär för mig, men ett bra sätt att komma igång. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1257274531</timestamp><message>Ständigt detta IKEA ......
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>



<post>
<subject>Midvinterbal</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1258192791</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Tiden rör på sig och jag håller på att byta om inför Midvinterbalen som avhålls ikväll i balsalen å Raffles Hotel. Twitter, out.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>



<post>
<subject>Kaffe</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1258548222</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Som på alla ställen med lokalt kaffe så bör man veta vad man beställer. Kaffet här är från Indonesien och bryggs/dras i strumpliknande tygfilter. Det lokala ordet för kaffe är "kopi", men beställer man kopi, eller kopi-c, så får man kaffe med kondenserad mjölk och socker. Vill man ha svart kaffe så får man beställa "kopi-o" men då får man trots det socker i kaffet. Vill man ha endast kaffe så får man beställa 'kopi-o-kosong', vilket jag gör dagligen och betalar S$0,60 för drycken. Kopi-o kostar S$0,70 och kopi S$0,80. Vill man ha kaffe med mjölk men inget socker så får man beställa kopi-c-kosong. Det finns fler varianter, men i huvudsak räcker det med dessa.Midvinterbalen som nämndes i förra inlägget ordnades av svenska företagarföreningen i Singapore ska kanske tilläggas. Det var ett tillfälle att träffa andra svenskar och klä sig vackert. En av klänningarna på tillställningen gick på S$2800.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Eva</author><timestamp>1259246122</timestamp><message>Det är ju en hel vetenskap. Dags att träna på uttalet!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Kubande under Hajj</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1259285379</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag är vi lediga i Singapore - det är &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Hajj" target="_blank"&gt;Hajj&lt;/a&gt;!Om några timmar åker jag till Kuala Lumpur för en &lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/c.php?i=MalaysianOpen2009" target="_blank"&gt;Rubiks-kub-tävling&lt;/a&gt;. Med över 200 anmälda så blir det den största tävlingen i Asien hittills och den tredje största i välden efter VM 2009 och VM 2007. Jag kommer att åka buss, vilket tar runt fem timmar. Ett utmärkt tillfälle att träna på att vrida på kuben!
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>När Anders slaskar ...</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1259566221</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>...då julen braskar.
Undrar om det finns något motsvarande uttryck i Singapore? 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Anders</author><timestamp>1259585667</timestamp><message>...då stannar man inne.
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1259625382</timestamp><message>eller kanske snarare...då shoppar man lite mer.
</message></comment><comment commentid="2"><author>Göran</author><timestamp>1259662286</timestamp><message>Det borde betyda att det motsvarande uttrycket i Singapore skulle vara något som: "Om Anders stannar inne så shoppar man lite mer".
</message></comment><comment commentid="3"><author>Anders</author><timestamp>1259937679</timestamp><message>Javisst. Här gäller "xxx, så shoppar man lite mer."
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Kubtävling!</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1259585269</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Jag har nu deltagit i en kubtävling i ett sjuttonde land - Malaysia. Tävlingen var i Kuala Lumpur och dit åker man lämpligen buss från Singapore, vilket tar runt fem timmar. Förutsatt att alla passagerare kommer igenom tullen ordentligt. Man kan även åka tåg - det ska jag göra någon annan gång.&lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/c.php?allResults=All+Results&amp;amp;competitionId=MalaysianOpen2009" target="_blank"&gt;Malaysian Cube Open 2009&lt;/a&gt; var den första kubtävlingen i Malaysia och den lockade 145 deltagare. Mycket folk och ny arrangör - givetvis sprack tisdschemat ordentligt första dagen, men andra dagen gick det som smort. Bästa resultat på tävlingen var Piti:s i 3x första omgången med följande snitt och enskilda tider 10.42 (9.27 10.97 11.77 7.88 11.02). Detta rankar honom tvåa i världen på både snitt- och singeltid. Ett annat toppresultat var Gooi Ying Chyi i Square-1 som snittade 16.85, vilket renderar en femteplats å världsrankningen.För egen del så är jag i stort nöjd med mina resultat. Magic gick uselt då min Magic håller på att haverera och 2x gick några sekunder för långsamt. Jag satte personligt snittrekord på pyraminx med 16.92 (för övrigt samma snittid som på tvåan....), mest tack vare en ny Pyraminx som inte poppar. Square-1 var mest händleserik. Jag började med sub-2-min, vilket är bra för mig och gjorde att jag klarade tidsgränsen för fem försök. Tredje var en riktig turblandning där allt föll på plats och tiden slutade på 45 s, men blev DNF eftersom jag hade mittlagret fel. Så går det när man inte kollar tillräckligt. På ett sätt är jag glad över DNF:en, för annars skulle jag ha ett rekord som jag aldrig skulle slå i framtiden. Sista försöket blev också DNF då jag tappade fokus, gjorde fel i paritetsdragserien och kom bort helt och hållet. 3x flöt på bra, stabila lösningar och ett snitt på 41.33. Stabila tider även på 3x enhands runt 1:3x.xx, vilket dock inte räckte for fem försök. 4x gjorde jag en bra tid på 3:20.28, där jag antagligen skulle satt singelrekord om jag inte poppat en mittbit. Mycket kul tävling och många nya kubvänner. Nu väntar &lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/c.php?i=BangkokOpen2010" target="_blank"&gt;Bangkok Open 2010&lt;/a&gt; och &lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/c.php?i=JakartaOpen2010" target="_blank"&gt;Jakarta Open 2010&lt;/a&gt; i januari nästa år!
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1259605656</timestamp><message>Låter som en rätt lyckad helg med andra ord. Finns det redan nu planer på ett adertonde land?
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1259625330</timestamp><message>Thailand 9-10 januari, Indonesien 30-31 januari...
</message></comment><comment commentid="2"><author>Dr. Daniel</author><timestamp>1259676171</timestamp><message>Hmmm verkar som du haft mycket otur med kubarna o.dyl. (poppar och liknande) kanske dags för att köpa ny?
</message></comment><comment commentid="3"><author>Anders</author><timestamp>1259937851</timestamp><message>Jag får alla mina bra 3-kuber från Rune!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>3 Rochester Park</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1259937803</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag frekventerat 3 Rochester Park, det vill säga näringsstället Da Paolo Bistro Bar. Italiensktinspirerat. Här var det lite lugnare än på de två tidigare ställena, då de andra hade en livfulla barer. Jag började med dagens soppa - tomatsoppa med räkor (två stycken). Smakrik! Jag fortsatte med klassikern Spaghetti alla Carbonara. Grädde och bacon - vilken västerländsk kontrast till all curry och oljiga grönsaker! En ren njutning. Jag sköljde ner måltiden med två glas av husets vita italienska vin. Lättdrucket och harmlöst. Som dessert tog jag lite färska frukter. Problemet med denna rätt är att på finare ställen här så får man en liten portion innehållande exotiska frukter såsom (tämligen smaklösa) jordgubbar och blåbär! Slutbetyget är trots detta bästa stället å Rochester Park hittills. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Dr. D</author><timestamp>1260266162</timestamp><message>På tal om trevliga ställe; det finns en uteservering rakt över sido-ingången till Sim-Lim Tower (inte square) som serverar Tiger väldigt billigt. Plus att man har fin utsikt över alla galna shoppar som går in och ut. Kan verkligen rekommenderas...om det finns kvar dvs. :-)
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1260448574</timestamp><message>Det dräller av galna shoppare och uteställen med tigeröl i Singapore. 
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Julfin i håret</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1260449080</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag var jag hos frisören. Fast jag var lite tveksam då salongen heter Two Way Holistic. Jag lurade mig själv dit eftersom vi som är medlemmar i NUS Staff Club har ordentlig rabatt: 14 SGD istället för ordinarie 22 SGD. Men jag blev klippt, hårtvättad med huvudmassage samt klippt lite mer, och mår hårfint.Imorgon (fredag) ska jag på julbord med lucia på Equinox å 69:e våningen i Swissôtel The Stamford.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1260616518</timestamp><message>Låter som en gammal annons för Rackarbergsfrisören (om jag minns rätt) i teknologtidningen Gallus. Det var någonting om "vårfint, hårfint och du mår fint".
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Weiqi och folkvandring</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1261056344</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Jag har ju kommit igång att spela Go igen, eller Weiqi som det egentligen heter i någon mening. Det har börjat med att jag går en nybörjarkurs arrangerad av Singapore Weiqi Association. Vid senaste kurstillfället spelade jag ett parti med en äldre herre som tidigare jobbat vid CERN och var med och skapade internet. Peter Hägglund kommer hit över nyår, Larsendahls sista helgen i mars och Kruse planerar. Således verkar folkvandringen ha börjat. När kommer Du?
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Bea</author><timestamp>1261688468</timestamp><message>God Jul i värmen. Här är det för en gångs skull SNÖ på julafton. Tappade som vanigt bort din adress men efter en lyckad sökning på nätet hittade jag dig här igen. 
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1261823661</timestamp><message>Tack, och tänk vilka spår man lämnar efter sig.En jul med snö i Skåne - ja, se där vad klimatförändringen kan ställa till med!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Jul</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1261823788</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Julen är en stor högtid i Singapore. Det finns visserligen många kristna här, men julen är ju framförallt en högtid avsedd för att handla presenter och annat. Således en högtid som vårdas ömt, med enorm julskyltning och avstängning av Orchad Road. Dock fick jag mig en julafton med Sagan om Karl-Bertil Jonssons Julafton till livs, tack vare Piratviken.På juldagen tog jag en promenad runt MacRitchie Reservoir och vandrande runt en mil. Jag tog vägen över en &lt;a href="http://www.nparks.gov.sg/cms/index.php?option=com_visitorsguide&amp;amp;task=attractions&amp;amp;id=64&amp;amp;Itemid=73" target="_blank"&gt;hängbro&lt;/a&gt; som var 200 m lång, runt en meter bred och svävade bland trädtopparna på en höjd över backen på 25 m. Ingen njutning för den som är höjdrädd!
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1261944705</timestamp><message>Vi saknade dig i Västerås. Tur att tillgången till Karl-Bertil säkrades.
</message></comment><comment commentid="1"><author>Rune</author><timestamp>1262185138</timestamp><message>Hej!
Oavsett när det nya året infaller i dessa trakter, önskar jag dig ett gott sådant.
-26 i Ludvika i morse. Ni har väl varmare, kan man tro.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Vardag i några dagar</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1262606068</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Efter en vecka med bestigning av Bukit Timah hill, shoppingrundor i bland annat Mustafa, Vivo City och 313@Sommerset, bad å Sentosa, Singapore Sling å Raffles, cykling på Pulau Ubin, nyårsraketer vid Marina Bay, mängder av mat och öl samt avslappning vid poolen har nu Peter dragit till Kuala Lumpur medan jag har börjat jobba.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Kub &amp; list</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1263216279</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag varit och &lt;a href="http://www.worldcubeassociation.org/results/person_map.php?i=2003LARS01" target="_blank"&gt;tävlat i Bangkok&lt;/a&gt;. Jag är i stort nöjd med mina tider, även om det inte blev ett enda personligt rekord, förutom i square-1 som gick uselt. Jag har aldrig haft så få efter mig i någon tävling tidigare, och detta trots att jag var bäste utlänning! Tävlingen var mycket välarrangerad och man reflekterar ibland över de amatörmässiga tävlingar som vi ordnar i Sverige. Organisationsklubben har god ekonomi och bjöd tävlingsfunktionärerna på japansk buffé efter tävlingen. Vidare blev jag visad stället för Asian Open 2010, vilket är Thailands högsta byggnad med roterande utsiktsplats på 84:e våningen. Mat åt vi på måttliga 79:e våningen...Jakarta Open 2010 nästa!Schindler är en stor tillverkare av hissar här i landet. Så i vår hiss finns en skylt som lyder 'Schindlers Lifts', vilket ju är snarlikt ett namn på en känd film. Strax efter att jag påpekat detta så insåg jag att ljudlikheten inte fungerar lika bra på engelska. 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Rune</author><timestamp>1264070617</timestamp><message>Du har ju en god chans att bli bäst av Västvärldens tävlare, (USA) inräknat.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Joggning &amp; bio</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1263819463</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Jag har nu varit ute och joggat för andra gången. Tog en tur runt kvarteret som tog knappa halvtimmen. Som avslutning blev det trapporna upp till trettonde våningen (118 trappsteg). Därefter kan man nöjt slappa vid poolen och se på hur andra anstränger sig i gymmet.Var på bio här i landet för första gången sistlidna lördag. Köpte biljett via nätet och hämtade ut den i kassan. Inga konstigheter. Här börjar reklamfilmen vid den utsatta tiden. Jag såg Avatar i 3D. 3D fungerade riktigt bra, trots att jag satt onödigt långt bak i salongen. Trevlig film, även om slutet är lite väl mycket i stil med första stjärnornas-krig-filmen. 
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Kiasu och innebandy</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1264599771</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag lärde jag mig ordet för den företeelse som är alltför spridd i Singapore: &lt;a href="http://www.singlishdictionary.com/singlish_K.htm" target="_blank"&gt;Kiasu&lt;/a&gt; n. One who is afraid to lose out to someone else, often to the point of selfishness; an over-cautious person. B a. Afraid of losing out to someone else, and therefore often behaving selfishly and disregarding others.Detta genomsyrar tanken hos singaporeanen: att inte vara den förlorande parten. Kombinerat med deras huvudhobby (det vill säga shopping) innebär detta att man alltid måste göra en bra affär även om man endast köper en penna. När någon berättar att han köpt något, så följer alltid kommentaren att han fick det till ett mycket bra pris. Och om du själv har köpt något så frågas alltid efter hur mycket du gav.Igår passerade jag förbi en gymnastiksal där det spelades innebandy. Det var någon form av turnering, kanske mellan de olika universiteten i landet. Jag studerade spelet en stund, och konstaterade att jag skulle ha platsat, åtminstone i ena laget. Dåligt tempo, sena passningar och klen bollkontroll.Som tillägg till tidigare inlägg kan jag informera att den viktigaste knappen i en hiss i Singapore är 'stäng dörren'.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Dr. D</author><timestamp>1265702160</timestamp><message>"Stäng dörren"?Är det ofta gallergrind eller kör de med cabriolet-hiss ??
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1266412414</timestamp><message>Det beror på att de inte har tålamod att vänta den bråkdel av sekund det tar för hissen att bestämma sig på egen hand att stänga sin dörr. I Indonesien är den viktigaste knappen 'öppna dörren'. En generalisering jag dragit i en hiss under en helg i Jakarta. 
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>CNY &amp; Kruse</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1266412517</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu är det kinesiska nyåret över. Med fäbless för akronymer så heter det CNY. Festligheterna började en månad innan tolvslaget natten mellan den trettonde och fjortonde februari. Då den fjortonde var en söndag så var måndagen och tisdagen helgdagar. Det kineiska nyåret är en typisk familjehelg med mycket mat, mandariner och godis. För egen del så tillbringade jag nyårsaftonen i barer kring Clark Quay tillsammans med andra utvandrare. Dock tog jag mig till trängseln i Chinatown vid själva tolvslaget. De tycker om fyrverkerier och ett antal sådana var det. Bland annat ett vid parken bakom Riverpoint i närheten av Clark Quay. Mitt i fyrverkeriet flög de med elmotordrivna drakar utrustade med lysdioder och lasrar.I helgen passade jag även på att besöka The Istana (malaisiska: Palatset) - det vill säga presidentpalatset och dess parkanläggning. Det är öppet för allmänheten en handfull dagar om året. Av någon outgrundlig anledning har någon vandal lagt en niohåls golfbana i parken. Vi lever nu i Tigerns år! Nu är Kruse på väg hit så det lär bli full rulle den närmaste veckan.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Liten uppsummering och en lördag i Singapore</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1270469085</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har både Kruse och Larsendahls varit här och åkt hem. Jag har även efter vissa turer tagit reda på hur jag ska deklarera i Singapore - och det verkar som om jag inte behöver göra någonting alls eftersom min arbetsgivare har skickat in alla uppgifter. Nu återstår den svenska deklarationen.Lördagen bestod av att jag gick upp och tog ett morgondopp samtläste ett kapitel i "A Dance of Moths" av Goh Poh Seng vid poolkanten. Jag försöker tränga in i den singaporianska litteraturen. Tidigare har jag läst Eston av Stella Kon. Bägge böckerna är väldigt lika i sitt innehåll - vad man gör med sitt liv - även om kringhistorien är mycket annorlunda. Efter at ha köpt några filippinska pesos och intagit en lunch på shoppingcentret vid Tiong Barhu så blev det en guidad tur på Bukit Brown Cementery och där fick man bland annat lära sig hur fengshui är viktigt vid gravsättning. En anledning till att turen hölls just nu är att den kinesinka högtiden Qingming är den 5 april i år, en dag då man ska besöka sina förfäders gravar. Efter fyratimmarspromenaden i småregn i den skogsbeväxta kyrkogården åkte jag till Clark Quay för en öl och hamburgare å The Highlander. Där satt en ensam flicka - en engelska numera bosatt i Edinburgh - på genomresa från Australien hem till Skottland. Hon var en ale-fantast så jag guidade henne genom ett antal mikrobryggerier i stan. Hon bodde på The Royal Peacock i Chinatown - så jag fick åter göra bekantskap med detta hotell. Sedan sov jag hela söndagen.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Filippinerna och eboksläsare.</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1271599092</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>När jag såg - via DN:s hemsida - att Bokus släppt en läsplatta så slog jag till direkt. Nåja, jag bad Kruse köpa en och ta med då hon var på väg hit. Det var lite tajt med tid och paketet kom några timmar för sent för att hon skulle få den med sig. Några, plan B var att min bror tar med sig den istället, då han med familj skulle på semester till Nya Zeeland och mellanlanda här på vägen hem. Så läsplattan - Cygnus Opus - fick resa som en jojo över världen innan den nådde fram till adressaten. Plattan är mycket trevlig och är exemplarisk på resor och pendlande. En drös gamla klassiker ingick. och jag har precis avslutat Jorden runt på 80 dagar av Jules Verne. Passande!Senaste veckan har jag varit i Filippinerna. Först en kubtävling i en förort till Manila. Det var en liten och gemytlig tävling - ungefär lika kaotisk som Brasilia Open 2009. Jag satte fyra prydliga personliga rekord i pyraminx (snitt), clock (snitt) och square-1 (enskild och snitt). Dessutom blev det personligt rekord i 6x6x6, men det var hyggligt enkelt då jag inte hade något gilitig försök i den grenen tidigare. Därefter blev det Manilla i två nätter innan jag flög till huvudmålet Bohol. I Manila hade jag bokat hotell i turistkvarteret Ermita. Där dräller det av tiggande barn, uteliggare och kaotisk trafik. Taxin på väg till flygplasen genade effektivt genom att tränga sig och att köra i fel fil mot trafiken. I mitt sökande efter en trevlig pub i Manila så fann jag en svensk-filippinsk! Jag var frestad att prova deras köttbullar med lingonsylt, men jag lyckades avstå till förmån för en mer lokal meny. Något som är mycket vanligt i Filippnerna är vitlöksris. Mums!Bohol är en semesterpärla där jag stannade fyra nätter. Förutom att vara ett paradis för dykare och snorklare så har de två stora attraktioner. &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Chokladkullarna" target="_blank"&gt;Chokladkullarna&lt;/a&gt; och &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%B6kdjur" target="_blank"&gt;spökdjuret&lt;/a&gt; (tarsiern). Chokladkullarna är ett geologiskt fenomen som består av över tva tusen kullar som liknar Uppsala högar. Namnet har de fått ifrån att deras växtlighet på sommaren blir brunt. Tarsiern är världens minsta primat; en söt liten krabat! Jag beökte även &lt;a href="http://www.bohol-philippines.com/hinagdanan-cave.html" target="_blank"&gt;Hinagdanan-grottan&lt;/a&gt; (http://www.bohol-philippines.com/hinagdanan-cave.html). Sedan gjorde jag det farligaste man kan göra här - hyrde en vespa och gav mig ut i trafiken! Givetvis körde jag omkull på en grusväg och fick några skrubbsår men var hel i övrigt.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>


</root>