<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="3">
<subject>Dag Ett i Wow</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279007911</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jag loggar in som en Night Elf Warrior på trädön Teldrasil.&lt;/strong&gt; Det första jag gör är att springa runt. Jag springer bort, ut ur nybörjarlägret bort till den lilla sjön syd om Dolnaar. Jag dör av ett lermonster. Jag har ingen chans att ta mig därifrån. En lustig sak är att jag trodde man kunde återuppliva sig i anndra döda kroppar. Men det skulle ju vara oschyst. Jag visste inte vad en Spirit Healer var, inte heller Heartstone. Jag loggar ut besviken över mit dödsfall och gör en ny gubbe. Om jag inte mins fel hete den Kasel. Efter engelskas Castel. Jag dödade vargar upp till level två i Elwyn Forests skog. Och var glad att dom inte dödade mig på direkten. Sen kommer jag inte riktigt ihåg hur jag tog till väga. &lt;strong&gt;Men jag kom aldrig över nivå 6.&lt;/strong&gt; Endast en av mina gubbar kom över nivå sex första veckan. Senare skapade jag och pappa paladinen Andal, som senare fick byta till namnet Andahl. Men det är först två år senare. Vi körde på ett tag och kom till nivå fyra. Sen &lt;strong&gt;fortsatte succén, ända upp till nivå tolv kom vi!&lt;/strong&gt; Sen tyckte mamma att vi inte skulle betala månadskostnaden och att vi skulle sluta spela. Men Jag och pappa ville spela mera, så mamma gav sig. Vi spelade tillsammans Andal genom många äventyr. En sak jag kommer ihåg extra starkt är min första raid. Dern skedde när jag var rund 37-45 någonting. En välkänd person på vår server, &lt;strong&gt;Holysword, Holyshield, Holynågonting, hade skapat en raid mot Undercity.&lt;/strong&gt; Jag blev summonad till bakingången tillsamans med ett kompani 30-60 gubbar. Våran ärofylda ledare sickade in en grupp level 60's för att rensa kloak tunneln. &lt;strong&gt;Jag och dom andra noobsen väntade utanför.&lt;/strong&gt; Jag hade ett riktigt grymt svärd på ryggen. En gigantisk sabel som jag hade hittat på AH. Jag tågade in med armén och hoppade ned i Undercity. Det var andra gången jag befann mig i staden. Vi misslyckades såklart. Med bara ett kompani på 12 60's dog vi ut mot hordens försvar. Det jag bidrog med var att tanka fem vakter och sen bli dödad under en bro. Jag tog mig tillbaks till kroppen återupplivade migsjälv. Ja, jag hade då ett halvår in nan lärt mig vad HS och Rezza var. OCH kunde hitta min kropp. Jag återuppstod och tog min heartstone tillbaks till Ironforge.&lt;strong&gt; Raiden skulle då istället slå till mot Orgrimar men jag avstod. Det var dags för middag. För länge sen!&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;// Andal Servern Arathor. Nu mera Andahl, Thunderhorn&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;// Valorex &lt;/p&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>lady</author><timestamp>1279049812</timestamp><message>Mycket bra skrivet, levande och bra språk! Mamma
</message></comment><comment commentid="1"><author>Ludvig</author><timestamp>1279095317</timestamp><message>:D
</message></comment><comment commentid="2"><author>Göran</author><timestamp>1279138803</timestamp><message>Det häftigaste man kunde göra på level 20 med en paladin var att skaffa sig Verigans Fist, en mace som var ett av de bästa vapnen på den nivån. Det tog åtskilliga dagar att göra alla quests så att man kunde bygga sitt vapen. Vilken lycka när man till sist hade alla ingredienser och fick vapnet smitt.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
