<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="4">
<subject>TBC och Övergiven</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279095287</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;När The Burning Crusade kom ut 2006 var Valorex 48.&lt;/strong&gt; När lag berätade om BRD sa jag att det var old school. Men TBC hade då redan kommit ut. Men inget hade hänt med mobs eller dungeons. Men, innan jag levlade Valorex mot 60 stannade jag på 48. Jag tog mig till Outland med en mage portal. Sen stannade jag där i en level. Jag dingade en level på att utforska Outland. En kul sak att göra var att göra Nagrand bombningen av Haala. Då var den zonen högaktiv. Hela 3 spelare! Jag och två horde, när jag landade flydde jag med slowfal. Flying mounts blev min död. Tror att det var en taur som dödade mig. Jag dingade en level på att utforska Outland. &lt;strong&gt;Ziw levlade från 57 till 58 på att enbart grinda demoner i Hellfire.&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;1080 XP styck.&lt;/strong&gt; Det var dubbelt så mycket som en undead i Eastern Plaguelands. Det tog ett tag att dinga men när vi, jag och pappa, dingade så ville jag levla Valorex! Jag var då 56, och pappa och min farbror, med karaktären Asator, hjälpte mig genom The Plaguelands. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Men, vad hände med Andal karnske ni undrar?&lt;/strong&gt; Han övergavs för Ziw när min farbror började spela. Då spelade pappa och min farbror tillsammans. Nästan i alla fall. Min farbror dingade ifrån pappa rätt fort. Dom var strandsatta på servern Aire Peak. Men, Andal var ju på Arathor. Och jag var på Thunderhorn, villken skillnad va? Andal övergavs på level 50 i Un'goro Crater i Marshalls Refuge. Med hyfsad gear och proto spec. Pappa övergav honom för Ziw, och, eller innan Ziw Warelf. Warelf var pappas egna gubbe. Andal var våran. &lt;strong&gt;Warelf var en Night Elf Warrior med Herbalism och Alchemy som yrke.&lt;/strong&gt; Vi spelade inte med Andal på ett år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jag har helt glömt att säga att Valorex flyttades till ett nytt account runt level 50. Jag fick ett eget account i födelsedags present. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Andal skulle nu spelas upp till 68 innan Wrath of The Lich King.&lt;/strong&gt; Så han flyttades till Thunderhorn för boosting. Innan min farbror slutade spela wow. Ett par månader innan. Flyttade han och pappa till Thunderhorn och så började vi spela tillsammans. Men tillbaks till saken Andal rekord dingade till 68. Och nu helt plötsligt börjar jag parata om TBC. &lt;strong&gt;Den här fliken heter Old School!!!&lt;/strong&gt; Hoppas det här har varit undehållande läsning.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;// Valorex, Andal, Ziw, Warelf &lt;/p&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1279138515</timestamp><message>Jaha, så old school, det var ungefär så länge jag hängde med ....
</message></comment><comment commentid="1"><author>lady</author><timestamp>1279210192</timestamp><message>Bara grekiska för mig!&lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_blush.gif"/&gt;
</message></comment><comment commentid="2"><author>Ludvig</author><timestamp>1279212687</timestamp><message>Jaha, &lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_silent.gif"/&gt;
</message></comment><comment commentid="3"><author>Ludvig</author><timestamp>1279212789</timestamp><message>&lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_frown.gif"/&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
