<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="0">
<subject>Första Inlägg</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1278959182</timestamp>
<category categoryid="0">Wow</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hej, mitt namn är Valorex!&lt;/strong&gt; I alla fall mitt in-game namn. Jag har spelat Wow i fyra år nu och tycker fortfarande om det. Inte lika mycket men nästan. Jag spelar på servern Thunderhorn EU. Men Starten skedde på Arathor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Starten, min första karaktär hette Didel. Idag är &lt;strong&gt;Didel en level 4 Warrior utan pengar&lt;/strong&gt; eller gear. Men han är min första. Så jag kan inte förmå migsjälv att deleta honom. Men varför skulle jag det? Jag skapade en armada av gubbar redo att gå ut i strid... &lt;strong&gt;Endast EN av alla&lt;/strong&gt;, på en vecka blev någonsin lvl 6. Fy Fabian vad det var svårt å levla på den tiden. Det var en warlock med namet Ilika. Ilika Basilika? Hmm, någonting att tänka på. Men, de första proffesions att tas var leatherworker och tailorer, men tailoring skipades för sknning. Dumma prof val? &lt;strong&gt;Näe, 8+ i armour är inte så dumt för en clothbärare ändå.&lt;/strong&gt; Särskilt i vanilj wow. Jo för det var just det, Vanilj wow. Första Wow, det Wow vi lärt oss att hata att älska. Med über svåra instancer som Deadmines och Waling Caverns. Instanserna i sig gick väll att komma igenom med lite taktik och crowd control. Idag andvänds inte CC längre i dag är det AoE Tank'nSpank som gället. Suck... Men, det svåra var att skaffa gruppen. Det tog fanemig en hel gäckla halvtimme att få ihop en grupp som wipade på andra bossen i WC. Eller för den delen DM. Fyyy, &lt;strong&gt;LFG systemet har förändrat sättet att levla, för alla som inte vet att Q'a är den ultimata vägen till 80...&lt;/strong&gt; Random Dungeon, det är nu stort. Alla ställer sig i kö för random dungeon. Men vad är vitsen med att ta 12 bossar på en kvart DE all loot och sen försvinna lika fort? Inte vet jag, en dungeon är en dungeon. Så skulle det ha förblivit. Den bästa dungeon upplevelse jag har varit med om är Black Rock Deeps. Jag, min farsa, och min farbror tog oss ann instansen. &lt;strong&gt;Tre man mot &lt;u&gt;BRD&lt;/u&gt;&lt;/strong&gt;, trodde vi skulle wipea och ge upp. 0 wipes, endast ett par dödsfall på mig och pappa. Min farbror i spettsen som level 60 warriorn Asator, pappa som level 56 prästen Ziw, och jag som den lilla patetiska 54 magikern Valorex. Men vi besegrade bossarna ända in till The Black Anvil. Min farbror hadde &lt;strong&gt;ett sissta mål i Wow kvar.&lt;/strong&gt; Att smida sirr Dark Iron gevär. Ett tag efter bedriften lämnade han spelet :( Vi fick dela på hans guld. 600 fina guld fick jag och pappa. 300 guld var. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jag ska berätta mer om ett tag... Men tills dess &lt;strong&gt;Cya l8er!&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>
