<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="6">
<subject>Silithus och Feralas</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279178882</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Silithus, en öken zon utan like i södra Azeroth. &lt;/strong&gt;Hjältar vallfärdades dit för att slakta C'thun i den fruktade 40 mana instansen Ahn Qiraj. Många lyckades bland annat Nihilium, med att ta C'thun. Men jag tog aldrig en boss där inne. Jag questade ihärdigt från 56 till 58 i detta land, tillsammans med pappa och delvis farbror. Jag dödade Twilight Hammer's kataclysm kult och mången insekt. Ett quest som verkligen gjorde Silithus värt att besöka igen var dom olika breven. De olika breven, taktiska brev milltäriska brev osv. Dom var extremt roliga, och ibland pillriga att göra. Jag har gjort tre, men vill göra flera. Hela känslan att Silithus är level 60's land är påträngande. &lt;strong&gt;Jag såg aldrig Thunderfurys blixtrande monster på slätten. Jag såg aldrig öppnandet av Ahn Qiraj.&lt;/strong&gt; Även om jag bidrog till det med linne och koppar. Inte mycket, men lite. Ändå är Silithus en zon som tar tillbaks old school minnena.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Feralas! Det är en intersant zon.&lt;/strong&gt; Dier Maul ligger här, och en av Nightmare Dragon har sin portal till boplats i norr. En sak jag i alla fall tänker på när jag hör Feralas är de två kliporna i norr. &lt;strong&gt;En druid som teleporterar upp dig på en av dem.&lt;/strong&gt; Du får en riktigt bra sikt över Feralas. Men du måste köpa dig en slow fall grunka för att ta dig ned. 20 silver för denna vy. Men i stora drag är Feralas en zon jag levlade mycket i. &lt;strong&gt;Jag körde bara Dier Maul en gång under pre WoTLK.&lt;/strong&gt; Då tog det tid, jag tog mig ned till biblioteket med Andahl. Helt enkelt en intresagnt zon för old school älskarn!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inte mega mycket skrivet idag, men jag hoppas du får en bra läsning!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;// Valorex Andahl &lt;/p&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>lady</author><timestamp>1279486427</timestamp><message>Fick bra läsning!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
