<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="4">
<subject>Framme</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254222206</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Nu har jag anlänt till &lt;a href="http://www.millenniumhotels.com.sg/copthorneorchidsingapore/" target="_blank"&gt;hotellet&lt;/a&gt;, och köpt 24h uppkoppling för hundralappen, efter en lång resa. Givetvis försov jag mig i morse, visserligen endast tjugo minuter, men i alla fall. Det blev ett snabbt uppvaknande. Min resa gick bra och jag blev upphämtad av Danny, som jag ska jobba med, på flygplatsen. Mina kolli som ska flygfraktas ville de först skicka till Vancouver, men det har nu förhoppningsvis rättat till sig. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Jag ska nu ut och leta lite mat för att senare kontakta bostadsförmedlaren och &lt;a href="https://app.epscapp.mom.gov.sg/frontend/mainappointment/fe_main.aspx%20" target="_blank"&gt;Ministry of Manpower&lt;/a&gt;. Och antagligen ett dopp i poolen. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1254248849</timestamp><message>Jag hjälpte Anders med flygfrakten. Som tur var såg jag att det stod Vancouver som destination i underlaget, så jag ringde till Travel Cargo och påpekade det. Han som svarade verkade först inte bry sig, sa att det bara var någon gammal mall som använts och att det nog inte var något problem. Men ..... när han insåg att det var fel pris (dvs för lågt) så vaknade han till liv och lovade att snarast skicka ett nytt underlag. Hoppas att lådorna kommer fram !
</message></comment><comment commentid="1"><author>Eva</author><timestamp>1254256637</timestamp><message>&lt;p&gt;Tråkigt att Du flyttar Anders! Det blir tomt.... Men Du får vara med om ett äventyr. Vi ses ju snart i alla fall! Tack så väldigt mycket för lamporna, de är väldigt fina och gula! Kram Eva&lt;/p&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
