<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="10">
<subject>Dagen efter</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255266143</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag var första dagen med en baksmälla. Den orsakades av några öl i kvarteren bakom Boat Quay tillsammans med några andra expats (svensk, indonesier, belgare, franasman, indier). Således blev söndagen ganska lugn, men jag hann i alla fall med ett besök på IKEA och fick mig till livs köttbullar med lingonsylt samt en mazarin till kaffet. Gymmet, poolen och Kinesen av Henning Mankell fick sig också sina beskärda delar. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Innan ölen igår så var jag på en tur i Little India, bland bazarer och friterade bananer, som förberedde sig inför Deepavali. Det var ungefär som svensk julskyltning med tingeltangel till salu. Åt även kulinariska anrättningar på den indiska restaurangen &lt;a href="http://www.thebananaleafapolo.com/" target="_blank"&gt;The Banana Leaf Apolo&lt;/a&gt; där tallriken bestod av bananblad.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;I morgon, måndag, ska jag hälsa på svenska ambassaden och se hur de har det.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1255368306</timestamp><message>Bra att du äter och dricker dig igenom Singapore så att du kan rekommendera de bästa ställena när vi kommer på besök. Ikea med köttbullar och lingon kan vi redan, men annars är vi nog öppna för de flesta förslag.
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1255529022</timestamp><message>Ok, lär er att äta med pinnar!&lt;br/&gt;
</message></comment><comment commentid="2"><author>Göran</author><timestamp>1255544709</timestamp><message>&lt;p&gt;Lovisa gillar att äta med pinnar och har övat en hel del . Resten av oss får väl börja träna ......&lt;/p&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
