<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="9">
<subject>Papper som ska vändas</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1255005775</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Jag har nu lyckats föra över pengar från Nordea till min bank härnere, DBS. Jag begärde överföringen i fredags och i tisdags hade jag pengarna här. Och detta helt och hållet via Nordeas internetbank. Tänk vad enkelt det är ibland. Fast alla saker går inte lika fort. Det tar runt två veckor att trycka upp visitkort och fixa mitt universitetsidkort. Vidare så ska jag bli ersatt för mina resekostnader; en procedur som också beräknas ta två veckor. Eftersom papper ska vändas några gånger så kan man kanske ha förståelse för detta, men enligt uppgift så ska det ta mer än tre veckor att få igenom ett autogiro mellan två konton i samma bank. Svårförståeligt. Idag gick jag med i &lt;a href="http://www.nus.edu.sg/staffclub" target="_blank"&gt;Staff Club&lt;/a&gt; vid universitetet, och deras medlemskort tar en månad att fixa fram...&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Staff Club orndar med en promenad i Little India på lördag med avslutande middag. Att få sig en dos indisk kultur när &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Diwali" target="_blank"&gt;Deepavali&lt;/a&gt; står för dörren blir nog inte så dumt. Senare på lördagskvällen ska jag träffa Martin, en annan svensk i förskingringen, och några av hans kollegor för att ta en öl. Eventuellt blir det även ett kubmöte i helgen. Det vankas kubtävling sista helgen i november. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Nu har jag en T715 med telefonnummer +65 9815 4442.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Torgny</author><timestamp>1255079061</timestamp><message>&lt;p&gt;Det ska bli ett nöje att följa dina äventyr vi din blogg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Men, du vet väl vad som hände Ingvar den vidfarne och hans följe? Iofs. finns det gott om plats för nya ingvarsstenar på Södertörn.&lt;/p&gt;
</message></comment><comment commentid="1"><author>Torgny</author><timestamp>1255083521</timestamp><message>Utifall du läser detta. Vi jagar för fullt efter det efterfrågade, en stor del av organisationen är inblandad (inkl. högsta ledningen).
</message></comment><comment commentid="2"><author>Anders</author><timestamp>1255265898</timestamp><message>Jo, vi vet alla vad som hände. Ingvar den vidfarne blev ihågkommen, hittills i ett millennium. &lt;br/&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
