<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="29">
<subject>Kiasu och innebandy</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1264599771</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>Idag lärde jag mig ordet för den företeelse som är alltför spridd i Singapore: &lt;a href="http://www.singlishdictionary.com/singlish_K.htm" target="_blank"&gt;Kiasu&lt;/a&gt; n. One who is afraid to lose out to someone else, often to the point of selfishness; an over-cautious person. B a. Afraid of losing out to someone else, and therefore often behaving selfishly and disregarding others.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Detta genomsyrar tanken hos singaporeanen: att inte vara den förlorande parten. Kombinerat med deras huvudhobby (det vill säga shopping) innebär detta att man alltid måste göra en bra affär även om man endast köper en penna. När någon berättar att han köpt något, så följer alltid kommentaren att han fick det till ett mycket bra pris. Och om du själv har köpt något så frågas alltid efter hur mycket du gav.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Igår passerade jag förbi en gymnastiksal där det spelades innebandy. Det var någon form av turnering, kanske mellan de olika universiteten i landet. Jag studerade spelet en stund, och konstaterade att jag skulle ha platsat, åtminstone i ena laget. Dåligt tempo, sena passningar och klen bollkontroll.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Som tillägg till tidigare inlägg kan jag informera att den viktigaste knappen i en hiss i Singapore är 'stäng dörren'.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Dr. D</author><timestamp>1265702160</timestamp><message>"Stäng dörren"?&lt;p&gt;Är det ofta gallergrind eller kör de med cabriolet-hiss ??&lt;/p&gt;
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1266412414</timestamp><message>Det beror på att de inte har tålamod att vänta den bråkdel av sekund det tar för hissen att bestämma sig på egen hand att stänga sin dörr. I Indonesien är den viktigaste knappen 'öppna dörren'. En generalisering jag dragit i en hiss under en helg i Jakarta. &lt;br/&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
