<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="32">
<subject>Filippinerna och eboksläsare.</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1271599092</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>När jag såg - via DN:s hemsida - att Bokus släppt en läsplatta så slog jag till direkt. Nåja, jag bad Kruse köpa en och ta med då hon var på väg hit. Det var lite tajt med tid och paketet kom några timmar för sent för att hon skulle få den med sig. Några, plan B var att min bror tar med sig den istället, då han med familj skulle på semester till Nya Zeeland och mellanlanda här på vägen hem. Så läsplattan - Cygnus Opus - fick resa som en jojo över världen innan den nådde fram till adressaten. Plattan är mycket trevlig och är exemplarisk på resor och pendlande. En drös gamla klassiker ingick. och jag har precis avslutat Jorden runt på 80 dagar av Jules Verne. Passande!&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Senaste veckan har jag varit i Filippinerna. Först en kubtävling i en förort till Manila. Det var en liten och gemytlig tävling - ungefär lika kaotisk som Brasilia Open 2009. Jag satte fyra prydliga personliga rekord i pyraminx (snitt), clock (snitt) och square-1 (enskild och snitt). Dessutom blev det personligt rekord i 6x6x6, men det var hyggligt enkelt då jag inte hade något gilitig försök i den grenen tidigare. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Därefter blev det Manilla i två nätter innan jag flög till huvudmålet Bohol. I Manila hade jag bokat hotell i turistkvarteret Ermita. Där dräller det av tiggande barn, uteliggare och kaotisk trafik. Taxin på väg till flygplasen genade effektivt genom att tränga sig och att köra i fel fil mot trafiken. I mitt sökande efter en trevlig pub i Manila så fann jag en svensk-filippinsk! Jag var frestad att prova deras köttbullar med lingonsylt, men jag lyckades avstå till förmån för en mer lokal meny. Något som är mycket vanligt i Filippnerna är vitlöksris. Mums!&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Bohol är en semesterpärla där jag stannade fyra nätter. Förutom att vara ett paradis för dykare och snorklare så har de två stora attraktioner. &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Chokladkullarna" target="_blank"&gt;Chokladkullarna&lt;/a&gt; och &lt;a href="http://sv.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%B6kdjur" target="_blank"&gt;spökdjuret&lt;/a&gt; (tarsiern). Chokladkullarna är ett geologiskt fenomen som består av över tva tusen kullar som liknar Uppsala högar. Namnet har de fått ifrån att deras växtlighet på sommaren blir brunt. Tarsiern är världens minsta primat; en söt liten krabat! Jag beökte även &lt;a href="http://www.bohol-philippines.com/hinagdanan-cave.html" target="_blank"&gt;Hinagdanan-grottan&lt;/a&gt; (http://www.bohol-philippines.com/hinagdanan-cave.html). Sedan gjorde jag det farligaste man kan göra här - hyrde en vespa och gav mig ut i trafiken! Givetvis körde jag omkull på en grusväg och fick några skrubbsår men var hel i övrigt.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>
