<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="3">
<subject>Imorgon bär det av!</subject>
<author authorid="8">Anders</author>
<timestamp>1254082105</timestamp>
<category categoryid="0">Singapore</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;Sista natten i Sverige. På hotell! Jag trodde att jag skulle få någon lugn stund i helgen och bygga upp mer reseångest, men det har varit fullt upp. Det tar tid att avveckla ett hem. &lt;a href="http://www.facebook.com/profile.php?id=1449636260&amp;amp;ref=search&amp;amp;sid=627474025.3003561867..1" target="_blank"&gt;Min bror&lt;/a&gt; hjälpte mig att tömma det mesta ur lägenheten under fredag kväll - lördag morgon. Men "lite småpyssel" varade ända fram till söndagskvällen. Nu återstår bara några detaljer - överlämna de flyttkartonger som ska med till Singapore till transportfirman, slänga det sista, packa väskan färdigt (den är redan provpackad!), lämna lägenhetsnycklarna till pappa och sedan iväg till flyget. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Med tanke på allt som måste klaras av före resan så har jag inte hunnit med att leta bostad i Singapore. Min nya arbetsgivare bjuder på hotell de första två veckorna, men sedan är jag på egen hand. Jag har kontakt med en bostadsförmedlare därnere, så vi får se hur det går. Dock siktar jag på något &lt;a href="http://www.singaporeexpats.com/singapore-property-pictures/condo/regent-park.htm" target="_blank"&gt;i den här stilen&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Mattias Claesson</author><timestamp>1254150412</timestamp><message>Skall bli intressant att följa den här och se vad du egentligen gör där borta och hur det går! :)&lt;br/&gt;Min största fråga är: kommer du ta dig till några kub-tävlingar?&lt;br/&gt;//MC&lt;br/&gt;P.S. En fröjd att läsa ordentlig svenska någonstans som omväxling&lt;br/&gt;
</message></comment><comment commentid="1"><author>Anders</author><timestamp>1254221748</timestamp><message>Tack. Jo, det lär bli flera tävlingar i Singapore med omnejd!&lt;br/&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>
