<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="style.css"?>

<root>

<post>
<subject>Första Inlägg</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1278959182</timestamp>
<category categoryid="0">Wow</category>
<tags/>
<content>Hej, mitt namn är Valorex! I alla fall mitt in-game namn. Jag har spelat Wow i fyra år nu och tycker fortfarande om det. Inte lika mycket men nästan. Jag spelar på servern Thunderhorn EU. Men Starten skedde på Arathor.
 
Starten, min första karaktär hette Didel. Idag är Didel en level 4 Warrior utan pengar eller gear. Men han är min första. Så jag kan inte förmå migsjälv att deleta honom. Men varför skulle jag det? Jag skapade en armada av gubbar redo att gå ut i strid... Endast EN av alla, på en vecka blev någonsin lvl 6. Fy Fabian vad det var svårt å levla på den tiden. Det var en warlock med namet Ilika. Ilika Basilika? Hmm, någonting att tänka på. Men, de första proffesions att tas var leatherworker och tailorer, men tailoring skipades för sknning. Dumma prof val? Näe, 8+ i armour är inte så dumt för en clothbärare ändå. Särskilt i vanilj wow. Jo för det var just det, Vanilj wow. Första Wow, det Wow vi lärt oss att hata att älska. Med über svåra instancer som Deadmines och Waling Caverns. Instanserna i sig gick väll att komma igenom med lite taktik och crowd control. Idag andvänds inte CC längre i dag är det AoE Tank'nSpank som gället. Suck... Men, det svåra var att skaffa gruppen. Det tog fanemig en hel gäckla halvtimme att få ihop en grupp som wipade på andra bossen i WC. Eller för den delen DM. Fyyy, LFG systemet har förändrat sättet att levla, för alla som inte vet att Q'a är den ultimata vägen till 80... Random Dungeon, det är nu stort. Alla ställer sig i kö för random dungeon. Men vad är vitsen med att ta 12 bossar på en kvart DE all loot och sen försvinna lika fort? Inte vet jag, en dungeon är en dungeon. Så skulle det ha förblivit. Den bästa dungeon upplevelse jag har varit med om är Black Rock Deeps. Jag, min farsa, och min farbror tog oss ann instansen. Tre man mot BRD, trodde vi skulle wipea och ge upp. 0 wipes, endast ett par dödsfall på mig och pappa. Min farbror i spettsen som level 60 warriorn Asator, pappa som level 56 prästen Ziw, och jag som den lilla patetiska 54 magikern Valorex. Men vi besegrade bossarna ända in till The Black Anvil. Min farbror hadde ett sissta mål i Wow kvar. Att smida sirr Dark Iron gevär. Ett tag efter bedriften lämnade han spelet :( Vi fick dela på hans guld. 600 fina guld fick jag och pappa. 300 guld var. 
Jag ska berätta mer om ett tag... Men tills dess Cya l8er! 
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Levling Dagbok: Dag 1</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279005833</timestamp>
<category categoryid="2">En Levling Dagbok</category>
<tags/>
<content>Jag startar upp med trollet Vanílj på PvP servern Chorromagus. En troll rogue, som kommer ta sig ann Azeroths äventyr. 
I dagsläget är jag level 4! Jag har gjort döda gris, skorpion, skorpion boss questerna, och kaktus äpplena är mina! Ush, borde det inte stickas att plocka den? Nå jag kommer fortsätta mina äventyr idag!
// Vanílj
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Pre Tbc bild</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279006653</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>En grym gammal wow goding från bre TBC, med pappas karaktär Ziw!! &lt;img src="wow?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1279006534.jpeg" width="207" height="208"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1279006653.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image></images>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Dag Ett i Wow</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279007911</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>Jag loggar in som en Night Elf Warrior på trädön Teldrasil. Det första jag gör är att springa runt. Jag springer bort, ut ur nybörjarlägret bort till den lilla sjön syd om Dolnaar. Jag dör av ett lermonster. Jag har ingen chans att ta mig därifrån. En lustig sak är att jag trodde man kunde återuppliva sig i anndra döda kroppar. Men det skulle ju vara oschyst. Jag visste inte vad en Spirit Healer var, inte heller Heartstone. Jag loggar ut besviken över mit dödsfall och gör en ny gubbe. Om jag inte mins fel hete den Kasel. Efter engelskas Castel. Jag dödade vargar upp till level två i Elwyn Forests skog. Och var glad att dom inte dödade mig på direkten. Sen kommer jag inte riktigt ihåg hur jag tog till väga. Men jag kom aldrig över nivå 6. Endast en av mina gubbar kom över nivå sex första veckan. Senare skapade jag och pappa paladinen Andal, som senare fick byta till namnet Andahl. Men det är först två år senare. Vi körde på ett tag och kom till nivå fyra. Sen fortsatte succén, ända upp till nivå tolv kom vi! Sen tyckte mamma att vi inte skulle betala månadskostnaden och att vi skulle sluta spela. Men Jag och pappa ville spela mera, så mamma gav sig. Vi spelade tillsammans Andal genom många äventyr. En sak jag kommer ihåg extra starkt är min första raid. Dern skedde när jag var rund 37-45 någonting. En välkänd person på vår server, Holysword, Holyshield, Holynågonting, hade skapat en raid mot Undercity. Jag blev summonad till bakingången tillsamans med ett kompani 30-60 gubbar. Våran ärofylda ledare sickade in en grupp level 60's för att rensa kloak tunneln. Jag och dom andra noobsen väntade utanför. Jag hade ett riktigt grymt svärd på ryggen. En gigantisk sabel som jag hade hittat på AH. Jag tågade in med armén och hoppade ned i Undercity. Det var andra gången jag befann mig i staden. Vi misslyckades såklart. Med bara ett kompani på 12 60's dog vi ut mot hordens försvar. Det jag bidrog med var att tanka fem vakter och sen bli dödad under en bro. Jag tog mig tillbaks till kroppen återupplivade migsjälv. Ja, jag hade då ett halvår in nan lärt mig vad HS och Rezza var. OCH kunde hitta min kropp. Jag återuppstod och tog min heartstone tillbaks till Ironforge. Raiden skulle då istället slå till mot Orgrimar men jag avstod. Det var dags för middag. För länge sen! 
// Andal Servern Arathor. Nu mera Andahl, Thunderhorn
// Valorex 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>lady</author><timestamp>1279049812</timestamp><message>Mycket bra skrivet, levande och bra språk! Mamma
</message></comment><comment commentid="1"><author>Ludvig</author><timestamp>1279095317</timestamp><message>:D
</message></comment><comment commentid="2"><author>Göran</author><timestamp>1279138803</timestamp><message>Det häftigaste man kunde göra på level 20 med en paladin var att skaffa sig Verigans Fist, en mace som var ett av de bästa vapnen på den nivån. Det tog åtskilliga dagar att göra alla quests så att man kunde bygga sitt vapen. Vilken lycka när man till sist hade alla ingredienser och fick vapnet smitt.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>TBC och Övergiven</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279095287</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>När The Burning Crusade kom ut 2006 var Valorex 48. När lag berätade om BRD sa jag att det var old school. Men TBC hade då redan kommit ut. Men inget hade hänt med mobs eller dungeons. Men, innan jag levlade Valorex mot 60 stannade jag på 48. Jag tog mig till Outland med en mage portal. Sen stannade jag där i en level. Jag dingade en level på att utforska Outland. En kul sak att göra var att göra Nagrand bombningen av Haala. Då var den zonen högaktiv. Hela 3 spelare! Jag och två horde, när jag landade flydde jag med slowfal. Flying mounts blev min död. Tror att det var en taur som dödade mig. Jag dingade en level på att utforska Outland. Ziw levlade från 57 till 58 på att enbart grinda demoner i Hellfire. 1080 XP styck. Det var dubbelt så mycket som en undead i Eastern Plaguelands. Det tog ett tag att dinga men när vi, jag och pappa, dingade så ville jag levla Valorex! Jag var då 56, och pappa och min farbror, med karaktären Asator, hjälpte mig genom The Plaguelands. 
Men, vad hände med Andal karnske ni undrar? Han övergavs för Ziw när min farbror började spela. Då spelade pappa och min farbror tillsammans. Nästan i alla fall. Min farbror dingade ifrån pappa rätt fort. Dom var strandsatta på servern Aire Peak. Men, Andal var ju på Arathor. Och jag var på Thunderhorn, villken skillnad va? Andal övergavs på level 50 i Un'goro Crater i Marshalls Refuge. Med hyfsad gear och proto spec. Pappa övergav honom för Ziw, och, eller innan Ziw Warelf. Warelf var pappas egna gubbe. Andal var våran. Warelf var en Night Elf Warrior med Herbalism och Alchemy som yrke. Vi spelade inte med Andal på ett år.
Jag har helt glömt att säga att Valorex flyttades till ett nytt account runt level 50. Jag fick ett eget account i födelsedags present. 
Andal skulle nu spelas upp till 68 innan Wrath of The Lich King. Så han flyttades till Thunderhorn för boosting. Innan min farbror slutade spela wow. Ett par månader innan. Flyttade han och pappa till Thunderhorn och så började vi spela tillsammans. Men tillbaks till saken Andal rekord dingade till 68. Och nu helt plötsligt börjar jag parata om TBC. Den här fliken heter Old School!!! Hoppas det här har varit undehållande läsning.
// Valorex, Andal, Ziw, Warelf 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Göran</author><timestamp>1279138515</timestamp><message>Jaha, så old school, det var ungefär så länge jag hängde med ....
</message></comment><comment commentid="1"><author>lady</author><timestamp>1279210192</timestamp><message>Bara grekiska för mig!&lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_blush.gif"/&gt;
</message></comment><comment commentid="2"><author>Ludvig</author><timestamp>1279212687</timestamp><message>Jaha, &lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_silent.gif"/&gt;
</message></comment><comment commentid="3"><author>Ludvig</author><timestamp>1279212789</timestamp><message>&lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_frown.gif"/&gt;
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Ding!</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279095556</timestamp>
<category categoryid="2">En Levling Dagbok</category>
<tags/>
<content>Ding! Level 5. Jag är numera level fem! Jag har gathering skillsen mining och skinning och ska idag farma koppar och djurhudar. Jag har nu gjort ut nybörjarlägret. Måste vara level 6 för att plocka upp alla questar i Razor Hill. Jag kör Enligt Dugi's Guide och då står det nu. Level 6. Så jag ska ut och grinda. Så jag plockade upp min proffesions för lite guld insamling samtidigt!
// Vanílj
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Silithus och Feralas</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279178882</timestamp>
<category categoryid="1">Old School</category>
<tags/>
<content>Silithus, en öken zon utan like i södra Azeroth. Hjältar vallfärdades dit för att slakta C'thun i den fruktade 40 mana instansen Ahn Qiraj. Många lyckades bland annat Nihilium, med att ta C'thun. Men jag tog aldrig en boss där inne. Jag questade ihärdigt från 56 till 58 i detta land, tillsammans med pappa och delvis farbror. Jag dödade Twilight Hammer's kataclysm kult och mången insekt. Ett quest som verkligen gjorde Silithus värt att besöka igen var dom olika breven. De olika breven, taktiska brev milltäriska brev osv. Dom var extremt roliga, och ibland pillriga att göra. Jag har gjort tre, men vill göra flera. Hela känslan att Silithus är level 60's land är påträngande. Jag såg aldrig Thunderfurys blixtrande monster på slätten. Jag såg aldrig öppnandet av Ahn Qiraj. Även om jag bidrog till det med linne och koppar. Inte mycket, men lite. Ändå är Silithus en zon som tar tillbaks old school minnena.
 
Feralas! Det är en intersant zon. Dier Maul ligger här, och en av Nightmare Dragon har sin portal till boplats i norr. En sak jag i alla fall tänker på när jag hör Feralas är de två kliporna i norr. En druid som teleporterar upp dig på en av dem. Du får en riktigt bra sikt över Feralas. Men du måste köpa dig en slow fall grunka för att ta dig ned. 20 silver för denna vy. Men i stora drag är Feralas en zon jag levlade mycket i. Jag körde bara Dier Maul en gång under pre WoTLK. Då tog det tid, jag tog mig ned till biblioteket med Andahl. Helt enkelt en intresagnt zon för old school älskarn!
Inte mega mycket skrivet idag, men jag hoppas du får en bra läsning!
// Valorex Andahl 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>lady</author><timestamp>1279486427</timestamp><message>Fick bra läsning!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Ding!!</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279213171</timestamp>
<category categoryid="2">En Levling Dagbok</category>
<tags/>
<content>Jag är nu level nio. Jag har questat en hel del nu och farmat koppar läder och tyg. Ingen stor lägesraport nu. Nöj er med det!!!!!!!!!
 
&lt;img src="wow?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1279213091.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1279213171.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1279213172.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1279213173.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>42 Guld!</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279381098</timestamp>
<category categoryid="2">En Levling Dagbok</category>
<tags/>
<content>Idag har min level 9a dragit inn 42 guld. Jag köpte fyra 10 slots väskor för 8 guld. Det kan vara bra att har. Dingar snart level tio!&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Inte skrivit på ett tag nu. Men Ding ändå!</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279701324</timestamp>
<category categoryid="2">En Levling Dagbok</category>
<tags/>
<content>Jag är nu level 11 snart 12! Jag har samlat ihop lite mera guld men också spenderat en del. Det kostade mig 6 guld och 50 silver. Han var mig övermecktig, så jag behövde mera liv. En enchant, potions och buffmat senare dog han, och jag. Jag han grabba hans loot men sen tog hans lakejer ned mig. Sen bar det av till Crossroads.
Slut för nu!
&lt;img src="wow?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1279701310.jpeg" width="443" height="422"/&gt;
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Ludvig</author><timestamp>1279701413</timestamp><message>Inhandlade också en lila skorta för 8 gull!
&lt;img class="smiley" alt="smiley" src="images/system/smiley_flag.gif"/&gt;
 
</message></comment><comment commentid="1"><author>Lady</author><timestamp>1279705726</timestamp><message>Han gärver guld i USA!! USA??
</message></comment><comment commentid="2"><author>lady</author><timestamp>1279705760</timestamp><message>Gräver ska det vara!
</message></comment></comments>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1279701325.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1279701326.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1279701327.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Cataclysm = Kataklysm?</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1279809903</timestamp>
<category categoryid="0">Wow</category>
<tags/>
<content>Jag hoppas jag kommer få en betanyckel inom en snar framtid. Det verkar vara såå kul att spela nytt content! Golblin, Worgen, Mount Hyjal, osv. Om jag får den ska jag skriva om det på bloggen! Här är en lista på dom med mest och bäst Cataclysm content på YouTube:
&lt;a href="http://www.youtube.com/user/RyutaroAkaTarou" target="_blank"&gt;http://www.youtube.com/user/RyutaroAkaTarou&lt;/a&gt;
&lt;a href="http://www.youtube.com/user/TotalHalibut" target="_blank"&gt;http://www.youtube.com/user/TotalHalibut&lt;/a&gt;
&lt;a href="http://www.youtube.com/user/Wowhobbs" target="_blank"&gt;http://www.youtube.com/user/Wowhobbs&lt;/a&gt;
 
Hoppas det ger er mer info om Cata. Total Biscouit, TotalHaibut alltså, är riktigt bra på att göra videor. Målande beskrivningar, och bra film. RyutaroAkaTarou gör gratis world of warcraft guld guider, men har nu också börjat beskriva lite om Cataclysm. Hoppas på mer klipp från honnom. Och så klart WowHobbs, allas favorit sen TBC släptes. Med 149 539 premueranter (mig inräknad), och 36 940 050 visningar!! Det är helt otroligt många visningar för en kille som filmar till 85% om Wow! Rätt grymt ändå. :P 
Cataclysm kommer att bli helt otroligt bra, tror jag. Med nya zoner. Gamla zoner. Och nya gamla zoner. Goblins, Worgens, Tauren Pally, Human hunter. Nya, bättre nybörjar läger. Osv. 
 
Cataclysm Betyg: Människornas start läger, från TotalHalibuts kannal.
Hållbarhet: 2/5, Koboldar OCH orcer, vem kom på den idén?
Questar: 3/5, Kul och bra questar.
Mobs: 4/5, Gammalt och nytt blandat!
Altoholic Warning: 3/5, Zon som man vill spela om ett antal gånger!
 
Tack och hej för mej! 
 
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>lady</author><timestamp>1279811657</timestamp><message>När kommer cata?
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Osirrian the Unscarred</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1280606676</timestamp>
<category categoryid="0">Wow</category>
<tags/>
<content>Idag tog jag och en kompis, ned Osirrian the Unscarred i AQ 20. 2 man :) 
Rätt najs!
 
&lt;img src="wow?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1280606666.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1280606676.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1280606677.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>304</height></image></images>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Osirrian the Unscarred</subject>
<author authorid="11">Ludvig</author>
<timestamp>1280608082</timestamp>
<category categoryid="0">Wow</category>
<tags/>
<content>Idag tog jag och en kompis, ned Osirrian the Unscarred i AQ 20. 2 man :) 
Rätt najs!
 
&lt;img src="wow?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1280606666.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1280608082.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>300</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1280608083.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>304</height></image></images>
<files/>
</post>

</root>