<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="style.css"?>

<root>

<post>
<subject>Ett drygt dygn kvar</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290543935</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>sen är det dags för DREAMHACK WINTER 2010 !
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>SIL</author><timestamp>1290629730</timestamp><message>Test to whom it may concern
</message></comment><comment commentid="1"><author>Concerned</author><timestamp>1290632764</timestamp><message>test result: passed.

</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Mer om Dreamhack</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290617722</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Världens största LAN-party: http://www.dreamhack.se/dhw10

</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Avfärd</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290667308</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Hålle på och packar ... är nu allt med ...hmmm...
Kollat läget på vägarna på Trafikverkets hemsida.Verkar lite bättre än igår, men forfarande rödmärkta vägar längs Vättern. Vi får ta det lugnt.
Nu ska vi bara vänta på att målaren ska komma så att vi får prata med honom om att måla om i trappen, så kan vi dra iväg sedan.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>SIL</author><timestamp>1290672327</timestamp><message>Kör försiktigt.Lycka till.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Framme</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290695756</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>uppkopplad och inloggad.
Fylligare rapport senare.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Lovisa</author><timestamp>1290700839</timestamp><message>Hejhej!!
vad kul att ni är framme! Gick resan bra? :D
</message></comment><comment commentid="1"><author>Göran</author><timestamp>1290701791</timestamp><message>Resan gick långsammare än vanligt eftersom det var snöigt, och flera plogbilar ute som man intekunde köra om. Men det gick bra, det var inga problem.
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Nu är vi igång</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290702111</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Släckningen och lasershowen är genomförd. Häftigt.
Vi har skapat oss två nya gubbar i WoW för att börja köra Cataclysm. Ludvig har en präst gnome som heter Dreamsteam och Göran en shaman dvärg som heter Mudhack.
Nu ska vi ut och kolla Deathwings härjningar i Azeroth. Blir som att börja om på nytt och utforska wow-världen på nytt.
Vi har bunkrat upp med en macka så nu ska vi väl stå oss i ett par timmar.

</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Eva</author><timestamp>1290710608</timestamp><message>Vad härligt ni kommer att ha! Vi har precis varit ute på en längre promenad med Milli och det var full fart igen... med Millis tröja på...!! Nu ska vi titta på Ladies på Östermalm sedan blir det hopp i kojs! I morgon kommer målarn drygt 7! Sov gott ...i natt! Eva
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>


<post>
<subject>Bilder</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290715829</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>&lt;img src="dhw10?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1290715804.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1290715829.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1290715830.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1290715831.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="3" galleryindex="4" groupnumber="0"><src>m1290715832.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="4" galleryindex="5" groupnumber="0"><src>m1290715833.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="5" galleryindex="6" groupnumber="0"><src>m1290715834.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="6" galleryindex="7" groupnumber="0"><src>m1290715835.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="7" galleryindex="8" groupnumber="0"><src>m1290715836.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="8" galleryindex="9" groupnumber="0"><src>m1290715837.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="9" galleryindex="10" groupnumber="0"><src>m1290715838.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Laddad för kvällen</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290716411</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Nu har vi just ätit, spagetti o köttfärssås (Ludvig) och korv stroganoff (Göran). Det smakade mycket bra och nu är vi fulltankade av energi inför kvällen/natten. Ludvig kör CoD och jag sitter och skriver detta.
Det var en resa till Jönköping som tog nästan en timme längre än vanligt på grund av snövädret och alla plogbilar som var ute och hindrade framfarten. Vi såg dock inga tillbud och det berodde nog på att alla körde försiktigt.
Vi har nu kört i två timmar med våra nya wow gubbar och levlat till 10. Om ett tag ska vi fortsatta och dra till Westfall.
Det har även blivit ett besök i Dreamarena Extreme (Hammarsköldsalen på Elmia) där vi såg två matcher i Starcraft. Jag (Göran) fattade ingenting av spelet men det var häftigt att se när den ene spelaren anföll motståndaren och besegrade honom till stormande applåder och jubelrop från den mer insatta delen av publiken.
Det var även tänkt att jag (även nu Göran) skulle delta i ett telefonmöte klockan 15:15 med jobbet, men det krockade med att man drog igång rockmusiken på hög nivå så det var bara att ge upp ....
Se bilderna i inlägget nedan.
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>Lovisa</author><timestamp>1290716729</timestamp><message>hej! Nu ska jag gå och läga mig det blev lite sent för jag och mamma skulle se ladys på östermalm
Godnatt sovgott :)
</message></comment><comment commentid="1"><author>Göran</author><timestamp>1290721003</timestamp><message>Godnatt
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>God Natt</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290727464</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Dags att dra sig mot hotellet.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>God Morgon</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290758157</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Nu är vi igång igen efter en god natts sömn på Scandic. Vi somnade strax efter 1 och gick upp 8. Frukosten var god.
Lite mer liv i D-hallen än vanligt så här på fredag morgon, lite högre ljudvivå och lite mer människor i farten. Men en hel del har huvudet på kudden på tangentbordet.
Dags för WoW. Göra klart i Westfall och sedan dra till Redridge Mountain.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Bilder 2</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290775541</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>&lt;img src="dhw10?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1290775517.jpeg"/&gt;

</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1290775541.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1290775542.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1290775543.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="3" galleryindex="4" groupnumber="0"><src>m1290775544.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="4" galleryindex="5" groupnumber="0"><src>m1290775545.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="5" galleryindex="6" groupnumber="0"><src>m1290775546.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Level 20</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290775944</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Det går lysande med levlingen. Nu är Dreamsteam och Mudhack level 20, och vi har härjat rätt bra i Redridge MPountain. Dessutom har vi gjort slöut på Cookie Deadmines. Lee van Clef är ju inte kvar, men, surprise, surprise, hans dotter Vanessa finns kvar och försöker återupprätta Defias.
Vi har tagit en runda bland utställarna. T.ex. så körde vi simulerad stridsvagn och tittade på en riktig. Se bilder. Det var rätt svårt att köra den simulerade stridsvagnen, men i det andra försöket så kom vi en hyfsad bit, dock inte ända fram till mål.
Som vanligt är det en massa utställare, med mängder at datorer och spel att testa. Dreamstore är öppet, drivs av Webhallen, där det finns en hel del grejer till bra priser, men vi behöver nog inget.
Nu börjar vi bli hungriga igen och funderar på vad vi ska äte till lunch.
15:30 är det ett seminarium under rubriken: Why do we still get hacked. Det ska vi nog gå och lyssna på.
Sen är det nog dags att träff Johan och Thomas. Dom borde komma någon gång framåt eftermiddagen.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Bilder 3</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290791516</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>&lt;img src="dhw10?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1290791511.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1290791516.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1290791517.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1290791518.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="3" galleryindex="4" groupnumber="0"><src>m1290791519.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Hacked och Jackslin</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290791890</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Efter ytterligare en liten runda i Wow, Dreamsteam och Mudhack har nått level 20, så gick vi till Dreamarena Orange för att lyssna på en kille från Kaspersky (företag i datasäkerhetsbranschen) som berättade om hur man blir hackad. Det hela var som en dialog med publiken, där vi tillsammans skulle försöka hacka en linux-server som han satt upp. Det var en hel del personer i publiken som kunde linux och kom med förslag, och till sist hade "vi" hackat servern och kunde logga in på den och komma åt allt. Det hela hade enkelt stoppats om två options i servern varit rätt inställda. Det här är ett normalt problem ute på servrar.
När föredraget var slut hade Johan och Thomas kommit. Vi mötte dem vid rad 40. Efter en liten stund var även Joahn uppkopplad.


</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Level 25</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290810382</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Johan och Ludvig har kört CoD, Mafia 2 m.m. Göran och Thomas tog en sväng bland utställarna.
Det blev kvällsmat i olika omgångar. Thomas och Johan vid sju-tiden och Göran och Ludvig vid halv nio tiden.
Vi (Göran och Ludvig) har kört vidare med Dreamsteam och Mudhack och grejat både Shadowfang Keep och Stockades. Den första var riktigt svår men vi grejade det till sist, Stockades var rena barnleken.
Nu har vi nått nivå 25 på 13 timmars speltid. Inte illa. Förr i tiden var det svårt att nå 20 på 24 timmar.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Morgon igen</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290845847</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Klockan är 9:15 och vi är igång igen. Natten var god och likaledes frukosten på Scandic.
Johan och Thomas ä'r inte här än, vi undrar hur länge dom satt uppe igår natt.. vi gick och la oss vi 1-tiden.
Nu är vi redo för ännu ett wow-pass. Ska Dreamsteam och Mudhack kunna nå level 30, det vore riktigt starkt att hinna så långt på ett Dreamhack. Ludenben och Bizy kom bara till level 28 på två Dreamhack ....
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Level 28</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290858007</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Thomas och Johan kom en dryg timme efters oss och Johan kopplade upp och loggade in.
Dvärgen Mudhackoch Gnomen Dreamsteam är nu level 28. Tyvärr kommer vi nog inte att hinna dinga 30. Men det var inte illa alls att komma så långt på 15 timmars speltid.
Johan hittade en spel-pack med fem spel som kostade 149:-, och Ludvig ville genast köpa samma spel-pack, vilket vi också gjorde. Spelen installerades och Ludvig och Johan började köra spelet Portal.
Thomas tröttnade på att bara titta på så han drog sig tillbaka till hotellet ett tag.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Bilder 4</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290866734</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>&lt;img src="dhw10?ShowFile&amp;amp;temp=true&amp;amp;image=g0-1290866726.jpeg"/&gt;
</content>
<comments/>
<images><image imageid="0" galleryindex="1" groupnumber="0"><src>m1290866734.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="1" galleryindex="2" groupnumber="0"><src>m1290866735.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="2" galleryindex="3" groupnumber="0"><src>m1290866736.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="3" galleryindex="4" groupnumber="0"><src>m1290866737.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="4" galleryindex="5" groupnumber="0"><src>m1290866738.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="5" galleryindex="6" groupnumber="0"><src>m1290866739.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="6" galleryindex="7" groupnumber="0"><src>m1290866740.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="7" galleryindex="8" groupnumber="0"><src>m1290866741.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="8" galleryindex="9" groupnumber="0"><src>m1290866742.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="9" galleryindex="10" groupnumber="0"><src>m1290866743.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image><image imageid="10" galleryindex="11" groupnumber="0"><src>m1290866744.jpg</src><type>jpg</type><width>400</width><height>265</height></image></images>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Nedkoppling, tyvärr</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290867682</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Slut
</content>
<comments><comment commentid="0"><author>eva</author><timestamp>1290890644</timestamp><message>Det gick väligt fort i år!
</message></comment></comments>
<images/>
<files/>
</post>

<post>
<subject>Lyckat Dreamhack</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290942468</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>Nu känns det lite som dagen efter, men det har varit ett mycket bra Dreamhack. Det bästa var att patchen Sundering (del av Cataclysm) kom precis innan och vi kunde skapa nya gubbar med nya klasskombinationer. Dreamsteam och Mudhack (bra namn va ...) körde stenhårt och kom ända till level 28. Nytt rekord för oss. Ludenben och Busy kom till 28 på två Dreamhack.
Vi körde startlägren, Westfall, Redridge Mountains och Duskwood. Dessutom instanserna: Deadmines, Shadowfang Keep, Blackfathom Depths och Stockades. Slutbossen i Shadowfang Keep var en hår nöt att knäcka, vi wipade säkert fem gånger innan vi kom på att vi behöde dubbel heal på tanken. Tanken dog visserligen, men sekunden efteråt gick bossen ner och vi hade grejat det.
För övrigt var det ett rätt städat Dreamhack. Det var inte drivor med skräp i gångarna som det vare för två år sedan.
Det var många intressanta föreläsningar, fler än förra året. Vi gick på två av dem och det var kul, speciellt att hör killen från Kapersky berätta om hur man hackar en server.
Som vanligt åt vi mest i restaurangen som serverade vanliga rätter som pasta o köttfärssås, korv stroganoff och köttbullar. Det är bra att grunda med åtminstone ett ordentligt mål mat varje dag och inte bara leva på Billys och Cola som jag misstänkar att en del gör.
Det enda som var lite trist var att vi inte denna gång heller var med till slutet och fick vara med om tändningen. Det skulle vara kul att uppleva det. Kanske vi kan få till det nästa år.
Ett år kvar tilll nästa Dreamhack.
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>

</root>