<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE post SYSTEM "/usr/lib/onecom-webapps/ilogalleryblog/common/xml/post.dtd">
<post postid="18">
<subject>Lyckat Dreamhack</subject>
<author authorid="0">Göran</author>
<timestamp>1290942468</timestamp>
<category categoryid="0">DHW10</category>
<tags/>
<content>&lt;p&gt;Nu känns det lite som dagen efter, men det har varit ett mycket bra Dreamhack. Det bästa var att patchen Sundering (del av Cataclysm) kom precis innan och vi kunde skapa nya gubbar med nya klasskombinationer. Dreamsteam och Mudhack (bra namn va ...) körde stenhårt och kom ända till level 28. Nytt rekord för oss. Ludenben och Busy kom till 28 på två Dreamhack. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vi körde startlägren, Westfall, Redridge Mountains och Duskwood. Dessutom instanserna: Deadmines, Shadowfang Keep, Blackfathom Depths och Stockades. Slutbossen i Shadowfang Keep var en hår nöt att knäcka, vi wipade säkert fem gånger innan vi kom på att vi behöde dubbel heal på tanken. Tanken dog visserligen, men sekunden efteråt gick bossen ner och vi hade grejat det. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;För övrigt var det ett rätt städat Dreamhack. Det var inte drivor med skräp i gångarna som det vare för två år sedan. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det var många intressanta föreläsningar, fler än förra året. Vi gick på två av dem och det var kul, speciellt att hör killen från Kapersky berätta om hur man hackar en server. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Som vanligt åt vi mest i restaurangen som serverade vanliga rätter som pasta o köttfärssås, korv stroganoff och köttbullar. Det är bra att grunda med åtminstone ett ordentligt mål mat varje dag och inte bara leva på Billys och Cola som jag misstänkar att en del gör.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Det enda som var lite trist var att vi inte denna gång heller var med till slutet och fick vara med om tändningen. Det skulle vara kul att uppleva det. Kanske vi kan få till det nästa år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ett år kvar tilll nästa Dreamhack.&lt;/p&gt;
</content>
<comments/>
<images/>
<files/>
</post>
